［尋舊game] 平面 射擊 對戰 PC

我記得隻game係pc平台 然後係2D第三人稱平面射擊 紅藍兩方對打
有唔同既模式 職業（搶旗死鬥）（機槍狙擊）最特別係有得識飛
突然好想玩返

推